[正經問] Visa, Master 超市優惠

百佳/惠康買夠500蚊有70-60優惠其實個成本係network company (visa,master) 定係銀行, 又或者係超市負擔?